今年轉工加左幾多人工？

大家今年有無轉工？加左幾多人工？但市場上好似無咩工咁。

26%

20% underpay太多 追返啲

10%...

個個都加到咁多ge

轉工升post ~40%

Bro做邊行？

弱弱一問 大家覺得做半年轉工 正常有冇得加？

33％

正常都會壓你價

50%

加人工同市道好似無咩關係，明明個市無工，個個加20-50%

轉工+20%
入黎半年之後3%

40%~

年頭轉工
年薪計加左42%
月薪計27%
it

~20%
我都覺得算好彩呢到時勢

有 封ref letter 我前老細寫得好靚
死都落cv

5個月都寫得靚
呢個老細真好

WTF ? ! Base好低？
我做銀行，今年都加得5%，得通脹。

係阿 寫滿咗一張a4紙

12000
上一份得18k
有fd叫我走 即刻走唔駛諗

個個咁勁加幾十%，我轉行做狗算，唔係點追到連登仔份人工。

請左兩個轉工來嘅
各加左27%

加左65%

加左70% 袋緊70k

個個幾十%

加咗 33%, 算係咁啦

冇200%都唔好意思講出黎

9000
好少

平行時空

IT真係搵錢工 去外國發展又易

16%

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

20%

去外國未必夠人爭
但係香港呃下飯食都OK
自問轉到工都係因為好彩
肺炎爆之前就簽好哂約

70%

back office 14%

3k

都要講埋本身果份做幾耐，同邊行先有討論價值

2% 但本身人工高

10%

3%

全個post 最低係我？